Whatsapp一入groupchat就彈app

之前話我電腦唔夠位之後就係咁
個chat list無晒所有野 D人個icon又係空白晒
試過update ios同whatsapp都係唔得
試埋洗機都唔得
有無人知點搞